10月1先港島大合照 再返五區食糖水！！

場運動開始去到樽頸位
咁岩又撞正偉大的支共70年
點封黨鐵都好 盡可能出左港島大合照行完返自己區

外國謀體開始冇咩野報 每次都係針對犬隻
需要一次吹大雞黎喚醒返外國關注
特別係美國以外既國家
證明香港人係想追求民主
唔係剩係打狗

要蓋過大閱兵 一定係二百萬人逼爆港島大遊行
然後返自己區食糖水

我驚一陣相都未影就黨鐵封站，自己區都返唔到，跟住變返612 2.0

你係想五區既就唔好朝早影相，到時一定有師兄忍唔住/狗黎驅散/鬼，令到開波
一係就港島手足自己去影

無乜可能
齋去都封，到時兩頭唔到岸，遠區如屯門大埔會人丁單薄更危險

屌 929咪有囖